葵芳站尾班車，往荃灣01:18，往中環00:35

夜蒲既朋友，自己睇時間呀

唔係叫你地散水, 係叫你地睇時間做人

要過海既朋友, 自己諗下搭唔地鐵走啦

仲有幾個字

推